<!DOCTYPE HTML>
<html lang="pl">

<head>

</head>

<body link="#fef">
<center><a href="http://websiteworkshop.pl/" target="_blank"><img src="https://zapodaj.net/images/f1166156c8329.png" width="95%"></a></img> </br></center>
 
<table background="https://zapodaj.net/images/2d81e93180118.jpg">
<tr>


  <td width="1920">
  
 <div id="kontakt">
<center> KONTAKT</center> 
 &#9742; 531377999 </br>
 &#9993; <a href="mailto:biuro@websiteworkshop.pl">biuro@websiteworkshop.pl</a>
 </div>
 <center>
  </br></br>
Jesteśmy firmą zajmującą się tworzeniem stron internetowych. W naszej ofercie znajduje się wiele rodzajów stron: </br>
&#10004; proste wizytówki </br>
&#10004; portale </br>
&#10004; blogi </br>
&#10004; strony responsywne </br>
&#10004; przeprowadzamy modernizacje istniejących stron </br>
&#10004; szablony allegro </br>
</br>
Jeżeli nie posiadasz jeszcze własnej domeny i serwera to nie problem. Pomożemy w ich wyborze i rejestracji. </br>

Po wykonaniu strony otrzymasz nasze wsparcie techniczne na rok, bez dodatkowych opłat. </br>

Napisz jaką stronę potrzebujesz a my przedstawimy Ci naszą ofertę. </br>
</br>
&#10004; Jesteśmy legalnie działającą firma. </br>
&#10004; Wystawiamy faktury VAT. </br>


</center>
</td>
</tr>
</table>

<div id="footer" align:="right">
Więcej szczegółów znajdziesz na naszej stronie: <a href="http://websiteworkshop.pl/">http://websiteworkshop.pl/</a> </br>
</div>

</body>

</html>
